[
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-小语种",
        "question": "高中学的是日语，进入本校后，外语课有日语吗？",
        "answer": "同学，外语课没有日语"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校今年没有在江西投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-广东物理",
        "question": "理科288，位次421236，可以报考该校吗",
        "answer": "同学你好，我们今年没有在广东投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-录取",
        "question": "广东319",
        "answer": "同学你好，今年我们没有在广东投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-贵校",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分是308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业和动物医学专业吗？谢谢老师！",
        "answer": "同学你好，我校今年没有在甘肃投放招生计划，祝你能考到自己理想的院校"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-河南理科",
        "question": "理科307，位次460904，可以报考该校吗",
        "answer": "同学你好，我校今年第一年在河南进行招生，目前咨询情况来看你的分数在中上等。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被药学口腔医学技术 康复治疗技术 医学检验技术 医学影像技术专业录取吗",
        "answer": "建议将我校在河北投放的专业多报几个，服从专业调剂，避免落榜风险。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林职业技术学院",
        "title": "吉林职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科236，有机会吗",
        "answer": "有风险，如果想冲一下我校建议首选。"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "不好意思同学，我校在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-长春",
        "question": "请问河南理科226专科多大概率可以进贵校呀",
        "answer": "建议同学填报第一志愿 详细可以咨询400-005-6767"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-河南",
        "question": "河南理科专科226有多大概率全能被贵校录取",
        "answer": "建议填报第一志愿，希望还是很大 详细的请咨询400-005-6767"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-代码",
        "question": "专业代码在哪",
        "answer": "河南代码9653"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-询问",
        "question": "辽宁考生297可以考进口腔医学吗",
        "answer": "建议填报第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被口腔医学 康复治疗技术 婴幼儿托育与管理专业录取吗",
        "answer": "建议同学最好把专业放在前几，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-报名",
        "question": "河南理科女243，请问能上贵校嘛？",
        "answer": "录取是按分数择优录取，建议同学填报第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-学校",
        "question": "你好 学校宿舍是几人间？是上床下桌吗？宿舍怎样收费？有空调吗，咱们学校有3+2吗",
        "answer": "宿舍有4人、6人、8人间 4人是上铺下桌，没有空调，详细可咨询400-005-6767"
    },
    {
        "schoolName": "长春早期教育职业学院",
        "title": "长春早期教育职业学院-山东美术生",
        "question": "你好，我是山东的美术生，综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，想要报考贵校，使用艺术类填报录取几率更大，还是普通类录取几率更大，第一志愿填报有希望吗？专升本容易吗？",
        "answer": "你好同学，我校没有艺术类提前批，如果报名需要填报普通类美术教育专业，第一志愿希望还是很大的，升本会有相关课程，学校升本率还是很高的，详细咨询请拨打400-005-6767"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，今年我院在江西没招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年招生计划有多少。谢谢",
        "answer": "你好，去年最低322分，有希望的，今年在你们那投档10人"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-录取",
        "question": "河南理科335有机会录取吗",
        "answer": "对不起，我们今年在河南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "你好我们去年在广西最低录取303分，请按自己需求进行投档"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-报考",
        "question": "贵州物生地341报考贵校中药学有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "6人1寝室，现在有晚自习，平时无特殊情况不出校，正常假日可以，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-河北",
        "question": "河北文科考生292位次185971有机会上该校吗",
        "answer": "去年最低356分，请参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-录取",
        "question": "四川理科358可以报口腔医学和中药学嘛？",
        "answer": "可以报考的，是口腔医学技术和中药学"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-想咨询一下山东招生计划",
        "question": "山东24年有康复治疗或者中医康复治疗吗 还有想问问上年山东考生报咱们学校的多吗",
        "answer": "24年在山东没有这两个专业计划，每年招收20人"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取",
        "answer": "我院2024年在山东省无艺术类招生计划。山东省普通类招生计划20人。"
    },
    {
        "schoolName": "通化医药健康职业学院",
        "title": "通化医药健康职业学院-报考咨询",
        "question": "311分历史类可以报考中医专业吗",
        "answer": "我校无中医专业。我校2024年中医康复技术专业吉林省历史类计划招生13人。2023年吉林省文史类最低录取分数为228分。"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-黑龙江省政史地459排名14972报贵校公费师范生有希望吗",
        "question": "黑龙江省政史地459排名14972报贵校公费师范生有希望吗",
        "answer": "有希望，公费师范生没有往年参考分数，偶然性较大"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-录取",
        "question": "江西历史类503 位次29730 能被录取吗 概率大吗",
        "answer": "不算很大"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-牡丹江江西舞蹈生",
        "question": "综合排名1123能冲吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-咨询",
        "question": "山东美术考生综合分471，位次16408，能进贵校的视觉传达专业吗",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-你好",
        "question": "河北舞蹈综合438.07 位次3298 报考希望大吗",
        "answer": "希望不是很大，平行志愿可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-山东文科461分可以录取吗",
        "question": "山东文科461可以录取吗",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-录取",
        "question": "广东理科477，位次190031，有机会上牡丹江师范学院吗？录取的概率大不大？",
        "answer": "有希望，不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-录取",
        "question": "四川理科男500分排名135858，想报电气工程及其自动化，能录取不？",
        "answer": "有希望，不是很把握"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-录取",
        "question": "安徽物化生479排名155752有望被贵校录取 吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-录取",
        "question": "您好湖南历史考生475位次36236报考法学或汉语言可以被录取到吗",
        "answer": "希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-安徽美术生",
        "question": "今年招不招安徽美术生，如果招都是什么美术专业？",
        "answer": "请查看贵省考试院下发的计划手册"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-黑龙江",
        "question": "421,62957能否被贵校生物技术专业录取",
        "answer": "该专业希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-录取",
        "question": "您好，老师，我是贵州的考生，想请问一下贵校对于我们投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-投档比牡丹江师范学院",
        "question": "你好 贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "牡丹江师范学院",
        "title": "牡丹江师范学院-黑龙江",
        "question": "老师，您好，421，62957能否被贵校生物技术类专业录取",
        "answer": "已回复"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-364能去吗",
        "question": "文史364能去吗",
        "answer": "可能性很大"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-广东考生",
        "question": "体育类综合分420有机会报考这个学校吗",
        "answer": "可能性很大"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-齐齐哈尔师专",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们学校小学教育能录取吗老师",
        "answer": "可能性很大"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-咨询",
        "question": "文史310有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-四川美术生",
        "question": "报考贵校的人数多吗",
        "answer": "看不到数据"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-齐齐哈尔高等师范",
        "question": "河南理科226 53多名报考大数据有50％几率吗",
        "answer": "分数有点低，可以报报试试"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-四川美术生",
        "question": "专业221文化269有机会报考贵校吗 你们是看重文化还是专业？目前报名贵校的人多吗",
        "answer": "有机会被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-老师好",
        "question": "湖北体育女生，综合分486，能报体育教育吗？报考的代码怎么填？",
        "answer": "可以报考我校体育教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-分数线是多少",
        "question": "今年齐齐哈尔高等师范专科学校的分数线是多少，",
        "answer": "录取完才能知道分数线"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-齐齐哈尔",
        "question": "黑龙江物理类271分能报考贵小学语文专业或者道德与法治教育专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-齐齐哈尔",
        "question": "黑龙江物理类271分可以被贵校录取吗",
        "answer": "有可能被录取"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-录取",
        "question": "黑龙江271分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-录取",
        "question": "黑龙江物理类271分能报考贵校小学语文专业吗",
        "answer": "可以报考这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-齐齐哈尔",
        "question": "老师你好，今年贵校招不招云南文科生生，如果招的话文科386分可以报什么专业，谢谢",
        "answer": "今年在云南我们有招生计划，你可以看看计划手册"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔高等师范专科学校",
        "title": "齐齐哈尔高等师范专科学校-录取",
        "question": "我是广东省音乐艺术生文化315专业206综合415排位6301有希望到齐齐哈尔高等学院就读吗？",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-老师您好，贵校招生章程中",
        "question": "思想政治品德考核是什么",
        "answer": "一般学生的思想政治品德都是合格的"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-录取",
        "question": "黑龙江考生423分，可以上贵校吗？被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生首选物理类，填报志愿可以参考理科类录取数据信息。哈尔滨商业大学2021-2023年在黑龙江省本科二批（今年批次合并，结合考生实际，参考这个批次即可）理工类录取最低排位依次是50151、50633、84673，2023年录取情况与往年相比有较大波动，需要综合比较近三年的录取位次情况。您可以参考一...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-录取",
        "question": "您好，福建物理455，排名106827有机会上贵校吗",
        "answer": "是有希望的!可以冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-招生",
        "question": "安徽省物理类485，推名在147000能否报告会计学",
        "answer": "会计专业的机会不大 您可以考虑其他专业，例如质量管理工程、包装工程、物流管理、生物工程"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "有很大机会的，可以考虑物流管理、烹饪与营养教育、物流工程所在的专业组"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-黑龙江，理科425分能被贵校录取吗？",
        "question": "理科61400能上贵校吗？",
        "answer": "考生首选物理类，填报志愿可以参考理科类录取数据信息。哈尔滨商业大学2021-2023年在黑龙江省本科二批（今年批次合并，结合考生实际，参考这个批次即可）理工类录取最低排位依次是50151、50633、84673，2023年录取情况与往年相比有较大波动，需要综合比较近三年的录取位次情况。根据2023年录...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-咨询",
        "question": "您好，我是黑龙江文科（历政地）考生，女生，成绩：502，位次8960。想报考贵校会计或审计专业，您看有希望吗？",
        "answer": "这个位次填报这两个专业机会不是特别大 但是考商大的机会是很大的 可以考虑其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-请问贵校投档比是多少",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-哈尔滨商业大学",
        "question": "您好，江西考生物化生466，排名12万左右，有机会录取贵校吗，服从调剂",
        "answer": "是有机会录取的，可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-有一些问题",
        "question": "贵校投档比是不是一比一，福建选考物理474分放在第一志愿安全吗，被录取的机会大吗",
        "answer": "是1：1，您的位次是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-报考",
        "question": "黑龙江美术生，历史类，综合分450，位次1779，报考贵校设计类专业有希望录取吗",
        "answer": "今年艺术不分文理，往年位次仅仅参考，可以报考冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-录取",
        "question": "福建考生500分74046，有机会被本校录取吗？服从调剂",
        "answer": "是有机会录取的，可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-录取",
        "question": "老师你好，福建物理类460，服从调剂，有希望被录取吗？",
        "answer": "是有机会录取的，可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-湖北考生，物生政511分，位次80209",
        "question": "报考贵校专业组第02和03组，被录取的概率大吗？贵校转专业的条件是什么？专业组02的物流管理英才学院4+3录取有什么条件吗？",
        "answer": "是有机会的，专业学科门类为经济学、管理学、文学和法学的可以互转，学科门类为理学、工学、医学的可以互转，按照大一学年平均学分绩点，排名在专业前50%可以申请转专业，各专业转入人数上限为15%。该专业没有特殊条件"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨商业大学",
        "title": "哈尔滨商业大学-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，放第一志愿有机会冲贵校吗？贵校的提档比是多少呢？",
        "answer": "是有机会录取的，可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-考生",
        "question": "学校有没有什么专业有色弱限制",
        "answer": "各专业均没有色弱限制"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-咨询",
        "question": "请问黑龙江物化政359有机会被贵校高本贯通的林业技术录取吗",
        "answer": "我院今年没有高本贯通"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-四川考生",
        "question": "请问投档比是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-广东",
        "question": "360分能进贵校吗？",
        "answer": "我院去年在广东文科录取最低分341，理科最低353，你的分数录取机率还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-黑龙江林业职业学院牡丹江",
        "question": "黑龙江物理类271分能被贵校学前教育录取吗",
        "answer": "这个分数按去年录取情况看可以被录取，但学前教育物理类只有10个计划，录取机率不好评估，建议所有专业志愿都报上"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-广西录取",
        "question": "广西物生政255录取贵校概率大吗？",
        "answer": "按去年我院在广西录取的情况看，应该可以，但今年我院在广西的计划减少到20人，且物理类只有10人，所以录取概率不太好评估，还是得看有多少考生报考我院，但还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-黑龙江大理283",
        "question": "有机会吗？服从调剂可以填报吗",
        "answer": "我院去年省内理科录取最低分为231分，你的分数应该可以被录取"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-黑龙江省288分文科能报贵校吗？",
        "question": "本省288分文科能报贵校吗？",
        "answer": "我院去年省内文科录取最低分为250分，你的分数应该可以被录取"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-河北考生",
        "question": "您好。河北物化地考生333分可以报考贵校吗",
        "answer": "我院去年在河北理科录取最低分为348分，且今年计划减少，你的分数录取机率不大"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-报考",
        "question": "内蒙古文科287可以报考本校吗",
        "answer": "我院去年在内蒙文科录取最低分为273分，这个分数录取机率还是较大的"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-黑龙江考生",
        "question": "纯理264排位115256有机会上学前教育吗",
        "answer": "我院去年理科最低分231，录进来问题应该不大，但理科学前教育计划只有10人，机率不大，可同时多报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？四川文科313分位次176440填报贵校学前教育专业有希望录取吗？",
        "answer": "投档比100%，按我院去年在四川录取的情况看，你的分数可以被录取"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-录取分数线",
        "question": "广东考生，分数337位次189000。能上贵校吗？",
        "answer": "我院去年在广东文科录取最低分341，理科录取最低为353，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-河南录取",
        "question": "河南理科330 位次431669可以被贵校录取吗 2024贵校对河南考生理科招生多少人",
        "answer": "我院去年在河南理科录取最低分为291，但今年理科计划45人，有所减少，不过你的分数录取机率还是挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江林业职业技术学院",
        "title": "黑龙江林业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽295理科排名299695有希望吗？",
        "answer": "按我院去年在安徽省录取的情况看，你的分数可以被录取"
    }
]